# WebSeguros

Web seguros en una página web destinada a simplificar el trabajo de una empresa aseguradora de vehículos mediante la aplicación de las últimas tecnologías en desarrollo manteniendo una armonía perfecta entre integridad, solidez y atractivo entorno de